請教用club sim $28養號碼

用緊birdie，一星期後又要交月費，琴日轉定$50蚊600mb

琴日用app訂咗張$58 club sim，估計過幾日收到，應該邊日 activate同邊日揀㩦號轉台？攜號轉台使唔使再揀一次$58俾多次錢？$28數據plan又要幾時買？